係香港每餐出街食點減到肥？

認真一問
之前成功減到係因為留學餐餐自己煮
番到黎忍唔到口放肆就即刻肥番
好想減番

食少啲

食大快活雞胸紅米走汁 熱檸水/茶唔落糖囉

同埋根本做唔到一份澱粉質一份蛋白質兩份蔬菜

冇可能
放棄啦

m記：麥芝蛋走醬開心樂園餐食粟米/轉配yogurt, 板燒雞走醬粟米，飲zero

白魚蛋/牛丸米/面

瘦叉飯/切雞飯去皮走汁

大快活健怡餐

癱仔清湯十小辣牛肉/雞肉/豬潤加一份菜米線 （記得走腐皮）

炸雞都偶然食得，但一定要去皮

皮蛋瘦肉粥加腸粉走醬等

咁樣食法 人生仲有咩意義

ummm 其實都還好😂我覺得幾好食

做運動吧 正常咁食做番運動 落樓下跑半個鐘都好
出街食既咪散陣步先番屋企

食少餐
做運動

做重量訓練就必定

出街食野，走汁，走甜
去皮，去 肥膏
盡量唔叫炸野
有時我會過一過水先食

已經變左習慣

走甜，少汁，避炸

係基本

All in Liverpool
再望下自己個銀包
好快就瘦

其實人體間唔中可以斷食3-4日 黎減肥 仲會促進身陳代謝 不過記住補充足夠水份 檸檬水係唔錯既選擇

而家好多地方可以買沙律，真係有心減肥既，買兩個蘋果食都得啦。

照常食，但係要做運動。
唔做運動可以唔洗考慮減肥

無特登節食, 但盡量食7,8成飽就停.
間唔時做下運動. so far未有肚腩